[推到完場] 使徒行者

大家點睇？

睇過

成班垃圾睇波

好大陣tvb柒味

你舊垃圾繼續睇垃圾啦

有無交代爆Seed去左邊?

睇緊show 靚女

開波見到張家輝同古仔
老竇問咩戲答左掃毒
仆街睇名係使徒

on9到

d運鏡咁hollywood feel

金國汽車個樣有。的假

強戲特別版

班友睇垃圾波

sunlight

未夠鐘睇黎做乜
貪曾志偉？

睇女女

韓妹出場

係咪有假波雞clara

余做女主角，浪費左三個男主角

有

岩岩黑色bikini條女

好俗

阿蛇啲演技冇得輸

第一次睇長版adidas世盃廣告多左勁多球星但竟然係tvb賣

有迪基亞 小豆 son so9
平時viu無

有冇睇到11點就會轉台睇波

迪基阿咁廢 佢拍仲影響adidas

^人

845轉左啦

李成敏

正喎.....張家輝個跟班
條女

索爆

秘書好正

個秘書小英正

咩名

又話頂99世界杯，點解咁早播

張慧雯

點數卡？

用wechat吖嗱
仲要唔del record

係咁聞蛇c曼腳板聞到佢投降為止

佢來...唔似樣

同香港姐仔撞名

阿佘

點解無啦啦殺左條靚

大6果個,佢喺大6都係做開女一,點解會做呢d三線角色

張家輝係臥底古仔係扮臥底震乳死左

係咪我無睇開頭問題 點解睇唔明古仔同化骨龍咩關係
一時又大佬 一時又拍檔

屌你老味食雞咁既樣

吳京嚟㗎

未開始踢都已經頂唔到啦

早半個鐘做咪好，依家睇唔晒

中咗槍仲咁輕鬆

咪睇viu啦

咪睇垃圾波啦
冇人睇
得d傻仔睇

唔通睇CCTVB

奇妙囉

都得，但我想睇波

兩個都係卧底???

屌你槍擊暗號咁撚新穎

2BJ

一把手鎗有咁多粒彈?

張嘉輝先真25
古狗係扮25

15飛 好似係

吳鎮宇係三哥後生？

又食麵

隻手都唔係kc

陳展鵬配音？

煎pan把聲

把聲好唔襯

字幕寫賣萌

睇多13mins轉台

same

咁都要負皮我

Clara 假波嫁咩

隆架

幫朕check下

陳豪又有份

吳鎮宇呢個角色無乜發揮

好過睇3哥

條女死左呀

kick off

克羅地亞今場仲有無氣呀！

Goal

On9
做咩唔插死佢先

今晚又古天樂

本身淨係派一個殺手去打2個已經戇鳩
仲要正面行入去真係鳩上加鳩
不過最戇鳩都係唔用槍

係幾好睇既
不過張家輝死得好on9

屌即係結局係邊個先係25 仔
兩個都唔係？

即係張家輝係咪臥低